連登仔好肉酸...輸打贏要

輸撚左,好SAD,諗定後路,香港已完

輸你老味咩
食咁多催淚彈 咁多手足流咁多血都未叫輸
美國選個總統就叫輸？

而家冇哂上街因為一出去就會拉你
所以轉哂國際戰線.
而家國際一哥都轉為親共,你連國際線都冇埋
除非你劍走偏鋒,但香港人大部分都好和平

開呢啲po先肉酸

一早輸咗啦